lol 技巧討論

一直都好想打上去 但力有不逮 想請教一下高分段既巴打點打上去

利申 金牌 main adc 啲sup 成日唔跟我打 中上jg 成日崩線

多啲打信號 帶個風向 call 龍

前提你要有觀念

上分靠隊友 運氣就係一切

玩lucian,德萊文呢d 容易滾雪球既英
千奇咪玩後期英等d 垃圾carry 你

咁我呢排啲運都幾差 單人線崩到痴線 ad無力感好重

玩op英先係王道
玩好運姐喇

好運出物理致命真係好痛 我玩路西恩比佢招大秒

天份佔99%
隻game要用腦 對線唔係一切
睇多d比賽學下觀念先

玩左隻game幾年
除左有技術之外,運氣都好重要
我打 rank 配到唔爆線既隊友我已經覺得好好

啲台仔好中意拖到後期唔end game 路西恩呢啲成日比人out scale

隊友死得多、有失誤屌到反肚
見到隊友將會有危險，咩信號都唔好打，開定包花生
永遠獨行俠，因為所有隊友都係廢

好中 打親燈都唔會聽 仲係咁上去打

作為sup main真係唔想見到燼
冇走佬技
輸出慢
開大企係到比人打
點解唔用更靈活既又相似既吉恩

JG lv1 成日比怪打死
見night blue 可以唔死仲要jg完去到lv6都仲滿血

路西恩會輸比好運姐?
有移位仲要驚佢招大?

有無人有興趣一齊玩台服LOL？依排放緊假都好悶下

燼
我覺得好勁喎
打小型團戰 配gk
一流

新手？

佢外圍傘型個個範圍好大 加埋佢w 緩速

e 先岩 sor

有無諗過雙排，搵隻穩啲嘅sup排

有 之前有揾個排開 但中上路照爆carry 唔起 都唔好意思再揾了

s2玩到而家既新手
其實好簡單，輸出太慢攻速低，配合唔到魔器，聚合之力，而且stun中都打唔到幾下

淨係敢玩aram